前幾日落街食車仔麵 比班猁狗笑

前幾日落街着住件曼聯衫食車仔麵 隔離班狗到我着住件曼聯衫成班就大聲講話今季拎硬冠 對愛華頓呢啲垃圾中游隊實食硬 後面啲隊淨係得MMA難打 軌等收皮 鏝實自爆
我而家真係好想同你地講 贏緊7分都咁柒 縮返入狗竇啦 垃圾 就算今季比你地拎到英超 咪一樣柒住咁拎 怨婦

唔夠薑當面講就收皮啦

啱聽

7 8個人呀 唔係1個 我做鍵盤戰士就夠膽 你老母垃圾猁初時贏7分咪又係出黎也文也武 而家潛咗去邊

夠薑出黎新樂園食碗牛腩河

你夠薑著住件猁狗衫去奧脫福曼迷嗰邊囉

同埋新樂園嗰邊太大風 不了

嗰日你條毒撚眼神閃縮
叫個姐遞紙都唔敢
而家上網就聲大大
我地後上奪冠再鞭你呀

等binC

又笑鳩車迷

比你地拎冠又點 咪又係柒

果個係我黎 屌你老母